真係睇小左香港人

真係無估到要做節+CCTVB誤導完人數反而多左

無線新聞 誤導港人